
                      Excelente!. Una biografía muy bien recreada con excelentes actores y un toque hollywoodense al estilo "Rocky" que aportan entretenimiento de principio a fin. Súper recomendable.
        
            